如何對抗蛇齋餅粽

開第四次啦
各位非p見有用可唔可以幫我推吓

相信大家屋企都有廢老收左蛇齋餅粽去投票
老一輩覺得收左人嘅禮物就要幫返人，呢樣野我地改變唔倒
但係我地可以做嘅係利用佢地另一樣改變唔倒嘅野
貪念
我地只要同啲廢老解釋返奶共班狗派野嘅目的就係要贏選舉，而佢地輸左嘅話嚟緊幾年就會派更多野想贏返下次選舉，咁班貪心嘅廢老就會自動波唔投奶共狗

咁多位孝順嘅子孫唔係唔幫手呀嘛
幫我推呀

呢3分鐘無人睇倒就又要再開

11.24 用選票踢走保皇黨！

人嚟呀

有無非p呀

到我終於開倒一個熱門post嘅時候眾多ching都會返嚟呢度見倒我嘅堅毅